拍拖耐左，發覺情侶關係，個根基都係要做到好好朋友

初初一齊，可以係好多因素既
e.g. 你覺得佢靚女，佢又覺得你搞笑幽默暖男

初初大家唔熟
曖昧至到初初一齊頭幾個月，
往往係最fantasy 既moment
因為對方有好多幻想

但日子耐左
新鮮感減退時
個根基真係要靠好朋友發展
係一個好可扑野，可kiss，可以幫你含 既異性好朋友

唔熟就拍=mk拍拖第二日記念日

然後就由伴侶變左做好朋友
再變右做普通朋友
最後無咗聯絡

依家係
日子耐左
新鮮感減退時
派帽搵第二個